認真，真係食煙都健康過飲珍珠奶茶

老普認同

乜而家連狗都識得俾錢買珍珠奶茶飲

原來你識得俾錢買珍珠奶茶

咁狗肉呢?

人地請緊連登會員 老衲-

老納係用刀叉切開支煙放入口嚟食煙，所以佢認為咁係健康過飲珍珠奶茶

老納食屎都唔關老衲事

how about 狗肉

點解連尼住唔識買珍珠奶茶

兩杯珍珠奶茶=一包煙

??

老衲-係用刀叉切開支煙放入口嚟食煙，所以佢認為咁係健康過飲珍珠奶茶

終於唔狗吠